有無人聽過dimension data ?

想知好唔好做 google 過好似無乜人講...
thx~

dd做乜先？

做consulting ... 入面做係咪好chur